有冇人今日仲係著緊短袖？

依幾日根本係涼爽，一啲都唔凍
係屋企一樣唔洗著衫，全棵

利申
著緊長褲